[全城中伏] 原來1947年已經有人預言marvel 拍Avenger 係為左幫香港政府同中共維穏

According to Theodor Adorno in his book "dialectic of enlightenment" published in 1947, he saw film as almost analogous to Marx saw religion, what he famously called the "sign of a oppessed creatures", "the heart of aheartless world", and "the soul of a souless condition", "The opium of the masses".

Adorno saw the film industry as a mass organized machine designed to salve the masses and to keep them obedient.

According to Adorno, amusement always means putting things out of minds. At its root, is powerlessness, it is indeed escape but not as it claim, escape from bad reality but from the last thought of resisting that reality.

中哂香港人全城中伏

哦

英文唔掂

屌你都on99 唔通拍精裝追女仔又係維穩咩

簡單黎口講睇avenger同唱今天我有異曲同工之妙

冇錯，可以咁講

咁又點，咪又係入埸睇笑完第日番工